覺唔覺陳曉東真係好靚仔

貼張近年啲既好喎...

近年無咁靚仔

梁詠琪咁既樣

以前真係無得頂

近年個樣膠曬啦

不要說了..

你唔話梁泳琪陳曉東咁既樣

佢去到百分百感覺都仲好正架

近年真係太撚恐怖

點解香港而家出唔到呢d 主角相男一人才

剩係留意到鼻窿

同鄭伊健都好似漫畫走出黎既人

蘭陵王套劇既佢好正

塊面D紋深到仆街，右邊果張打左botox 未消腫？

右面嗰個唔係余迪偉嚟嘅咩

但佢拍唔多漫畫改編戲

個d係以前呀

費事嘈

關東東咩事

捱不大 捱不大

百分百感覺既周麗淇同李彩華

條撚大條撚大 早午晚插火柴

定係左邊係余迪偉

怪怪地， 對眼同鼻窿大得滯

講落又係
以前真係幾靚仔

但無人會講佢，冇乜存在感

因為呢套劇，我愛上左佢

我都有睇

跟住直頭唔見左人

好撚有型呀 不過 己成過去

我為你心動 被你感動
你的笑容 像天邊的彩虹

佢同鄭伊健馮德倫已經算係香港留長髮都靚仔嘅少數

單單對你 心有太鐘

自膠

劇入面close up爛面爆瘡

佢長時間戴頭套戴到皮膚敏感 原諒佢啦

佢以前真係好正

MK年代係幾型棍

即係90年代定00年代頭

做咩姐你

近年完全認唔到，仲停留起百份百感覺果啲日子